<resources>
    <string name="app_name">Consultorio Odontologico</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="titulo_home">CONSULTORIO ODONTOLOGICO SONRISA PERFECTA</string>
    <string name="registro_descripcion">Para realizar su registro correctamente, diligenciar todos los campos.</string>
    <string name="descripcion_home">Bienvenido a consultorio odontologico sonrisa perfecta, en esta aplicación encontrara todo lo relacionado con los diferentes procedimientos que puedes realizarte con nosotros.</string>
    <string name="descripcion_dos_home">A continuacion, podras ver diferentes opciones para navegar en nuestra aplicación, sientete comodo de elegir la que mas se adapte a tu necesidad, te atenderemos con gusto.</string>
    <string name="frenos_dentales">Los frenos son un dispositivo que se utiliza para corregir la alineación de los dientes y los problemas relacionados con la mordida. Tienen como función enderezar los dientes al ejercer una presión constante sobre los mismos.</string>
    <string name="puentes">Los puentes e implantes se usan para reemplazar dientes faltantes. Los puentes son dientes falsos anclados en su lugar por los dientes vecinos.  Consiste en dos o más coronas en los dientes de anclaje y los dientes que se reponen entre ellos, al centro. Los implantes dentales son raíces artificiales que se utilizan para apoyar los dientes de reemplazo. </string>
    <string name="frenos_dentales_cuidados">Hay que evitar los elementos y alimentos duros que pueden despegar los aparatos o doblar los alambres, lo que provocaría que los dientes se movieran incorrectamente. Evita los alimentos con mucha azúcar. Si los comes alguna vez, cepíllate los dientes inmediatamente.</string>
    <string name="puentes_cuidados">Una de las mejores maneras de cuidar tu puente dental, es manteniendo los dientes restantes sanos y fuertes. Con una buena higiene bucal, puedes conservarlo durante 5 a 10 años.</string>
    <string name="Coronas">Una corona es una cubierta que se ajusta sobre un diente que ha sido dañado por caries, que está roto, manchado o mal formado. Puede ser de acrílico, metal, porcelana o porcelana adherida al metal. Las coronas de porcelana se parecen más a sus dientes naturales y, por lo tanto, se utilizan generalmente para los dientes frontales, mientras que la porcelana adherida en la parte posterior de la boca. </string>
    <string name="coronas_cuidados">Los alimentos duros y pegajosos no se deben comer mientras usas una corona temporal. Ejemplos de alimentos duros incluyen vegetales crudos, dulces duros y mentas que pueden romper la corona. Los ejemplos de alimentos pegajosos incluyen caramelo, goma de mascar o caramelo masticable.</string>
    <string name="Extracciones">Es posible que sea necesario extraer un diente gravemente dañado. También podría ser necesario extraer algunos dientes permanentes para un tratamiento de ortodoncia. </string>
    <string name="extracciones_cuidados">Después de una extracción dental, se aconseja evitar la ingesta de alimentos muy calientes. Para favorecer la recuperación y reducir el esfuerzo de la zona, lo mejor es consumir productos blandos, triturados y fáciles de masticar. Comidas blandas y frías, como batidos, helados, yogures, sopas frías y pudines son ideales.</string>
    <string name="Carillas_Dentales">Es un tratamiento utilizado para reparar dientes cariados, astillados, fracturados o descoloridos o para reducir los espacios entre los dientes. Para este procedimiento, el dentista manda hacer las carillas (similares a las uñas postizas) del color y forma adecuada y las cementa con adhesivos especiales para que se sostengan en su ligar. </string>
    <string name="carrillas_cuidados">Mantener limpias sus carillas es su mejor seguro. Evite el consumo frecuente de bocadillos o alimentos azucarados, que promueve la caries dental. Protegerlos evitando morder objetos de metal, y con el uso de un protector bucal para practicar deportes de contacto. Los cepillos eléctricos son excelentes para el cuidado de las carillas de porcelana.</string>
    <string name="Prótesis_Dentales">Las dentaduras postizas son dispositivos protésicos que reemplazan los dientes perdidos, pueden ser postizas, parciales y completas. Cuando son completas la gente suele llamarles “dientes postizos. </string>
    <string name="protesis_cuidados">Las prótesis se deben limpiar, al menos una vez al día, con un cepillo especial para prótesis (de venta en farmacias) o un cepillo de uñas con cerdas de nailon, y un poco de pasta dentífrica o, mejor, jabón, para evitar la formación de sarro y el depósito de tinciones. Después, aclárelas muy bien con agua.</string>
    <string name="Empaste_Reparaciones">Los empastes y reparaciones dentales utilizan materiales de restauración para reparar los dientes que se han visto comprometidos debido a caries o traumatismos.</string>
    <string name="empaste_cuidados">Evitar comer hasta que pase el efecto de la anestesia Como necesitaremos unas horas para recuperar la sensibilidad en el área tratada, es importante evitar comer hasta que pase el efecto de la anestesia para morder para no causar heridas en la boca. También hay que mencionar que no es recomendable beber, comer ni, especialmente, fumar justo después de la intervención, aunque al cabo de unas horas ya podremos recuperar nuestros hábitos de alimentación. </string>
    <string name="Cirugía_Encías">La cirugía de encías se realiza en caso de enfermedad periodontal que es una infección que afecta a las encías y al hueso de la mandíbula, lo que puede llevar a la pérdida de la encía y los dientes. Hay dos etapas principales: gingivitis y periodontitis. </string>
    <string name="encias_cuidados">Tras la cirugía, es importante que el periodoncista le explique cómo limpiarse los dientes y las encías usando un cepillo y una crema dental antimicrobiana con flúor, enjuague antibacteriano e hilo dental. Consulte a su dentista para obtener más informaciones sobre cómo cuidar su encía y sus dientes tras la cirugía.</string>
    <string name="Selladores">Los selladores dentales, generalmente aplicados a la superficie de los dientes, actúan como una barrera contra las bacterias que causan caries. En la mayoría de los casos, se aplican en los dientes posteriores, por ejemplo, en los premolares y molares recién erupcionados. </string>
    <string name="selladores_cuidados">Cuidando los Sellantes Los dientes sellados requieren la misma higiene dental minuciosa que los que no tienen sellante. Su hijo debería seguir cepillándose y usando el hilo dental a diario, y recibir limpiezas profesionales periódicas. Es importante revisar el desgaste del sellante, aunque debería durar hasta 10 años.</string>
    <string name="Blanqueamiento_Dental">Los dientes se oscurecen con la edad, sin embargo, las manchas pueden ser causadas por alimentos y bebidas como el café, el té, algunas drogas como la tetraciclina, el tabaco o un traumatismo en un diente. Hay varias opciones de blanqueamiento dental disponibles, incluyendo el blanqueamiento profesional en el consultorio dental. </string>
    <string name="blanqueamiento_cuidados">Evitar alimentos y bebidas que dañen el esmalte dental. Uno de los primeros cuidados después del blanqueamiento dental es evitar alimentos y bebidas que puedan provocar una pigmentación dental, como en el caso del: café, té, vino tinto, bebidas energizantes, caramelos, chocolates, frutos rojos, entre otros.</string>
</resources>